
                      Increible película! Como solo lo saben hacer los mejores, Pedro te hace creible una historia que cuando choca con la realidad es totalmente inverosimil. Se ha superado a el mismo, BSO acertadisima. Pone los pelos de punta.
        
            